羅冠聰fb俾大量大陸人洗版

到今時今日都仲有人覺得行動係有大台 係有議員推人出嚟
無知真係可怕